{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3005312",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 카우스톨펜션"
    },
    "text": "江華島の海に一番近いペンション、カウストールペンションでは客室のすぐ前に美しい海が広がります。 カウストールペンションはモダンで高級感のある客室から海を眺めながらスパとバーベキューを楽しむことができるペンションです。 また、広い屋外プールで涼しい水遊びでストレスを吹き飛ばすこともできます。 カウストールペンションは波の音を聞きながら夕日を眺めることができる休養地で、都市の複雑さを乗り越えて楽しい休養を楽しむことができる場所です。 ペンションの入室時間は22時以降の場合、予めご連絡ください。 訪問者のレビューではとても親切な社長ときれいな施設が印象的だそうです。 主な施設はプールで、水深が適度できれいに管理されているので泳ぎやすいという評価があります。 宿は静かな位置にあって海の眺めが美しく、部屋はすっきりして快適です。 カウストールペンションではスパ/ジェットと個別バーベキューもご利用いただけます。 スパ/ジェット機を利用すると疲れを癒すことができ、個別バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。 また、メゾネットタイプの客室で児童や幼児の安全に注意しながら楽に滞在することができます。 カウストールペンションの屋外プールは、暑い夏に涼しく水遊びを楽しめる場所です。 周辺には様々な観光地もあり、ペンションに泊まりながら電灯寺、石毛島、東幕海水浴場、普門寺などを訪れることができます。 カフェもペンション内で運営されており、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カウストールペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "カウストールペンションはモダンで高級感のある客室から海を眺めながらスパとバーベキューを楽しむことができるペンションです。また、広い屋外プールで涼しい水遊びでストレスを吹き飛ばすこともできます。"
        },
        {
            "question": "カウストールペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には電灯寺、石毛島、東幕海水浴場、普門寺などの観光地があります。ペンションに泊まりながらこれらの観光地を訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "カウストールペンションで利用できる主な施設は何ですか？",
            "answer": "カウストールペンションではスパ/ジェットと個別バーベキューを利用できます。スパ/ジェット機を利用すると疲れを癒すことができ、個別バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カウストールペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カウストールペンションの客室はメゾネットタイプで、児童や幼児の安全に注意しながら楽に滞在することができます。また、部屋はすっきりして快適です。"
        },
        {
            "question": "カウストールペンションのプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カウストールペンションの屋外プールは、暑い夏に涼しく水遊びを楽しめる場所です。水深が適度できれいに管理されているので泳ぎやすいと評判です。"
        },
        {
            "question": "カウストールペンションの入室時間について教えてください。",
            "answer": "ペンションの入室時間は22時以降の場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "カウストールペンションの訪問者のレビューについて教えてください。",
            "answer": "訪問者のレビューではとても親切な社長ときれいな施設が印象的だと言われています。"
        },
        {
            "question": "カウストールペンションでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カウストールペンションでは美しい海を眺めながら夕日を楽しむことができます。また、スパとバーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カウストールペンションでは駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、カウストールペンションでは駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "カウストールペンションのカフェについて教えてください。",
            "answer": "カウストールペンション内にはカフェもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 632
    }
}